%%% Seznam použité literatury je zpracován podle platných standardů. Povinnou citační
%%% normou pro bakalářskou práci je ISO 690. Jména časopisů lze uvádět zkráceně, ale jen
%%% v kodifikované podobě. Všechny použité zdroje a prameny musí být řádně citovány.

\def\bibname{Bibliography}
\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}

%\bibitem{lamport94}
%  {\sc Lamport,} Leslie.
%  \emph{\LaTeX: A Document Preparation System}.
%  2. vydání.
%  Massachusetts: Addison Wesley, 1994.
%  ISBN 0-201-52983-1.

\bibitem{happyBday}
	Hayes, Jacqui: 
	\emph{Happy 10th Birthday, WLCG!} [online]
	International Science Grid This Week [cit. 2014-09-18]
	\texttt{www.isgtw.org/feature/happy-10th-birthday-wlcg}

\bibitem{TGrid}
	\emph{The Grid: A system of tiers} [online] 
	CERN [cit. 2014-09-18]
	\texttt{home.web.cern.ch/about/computing/grid-system-tiers}

\bibitem{GriCom}
	\emph{Grid Computing - Technology and Applications, Widespread Coverage and New Horizons.} 
	edited by Maad, Soha; InTech, 2012.
	ISBN 978-953-51-0604-3

\bibitem{UI}
	\emph{User Interfaces} [online] 
	EGIWiki [cit. 2014-09-29]
	\texttt{wiki.egi.eu/wiki/User\_Interfaces}
	
\bibitem{ATLASDDM1}
	GARONNE, Vincent, Graeme A STEWART, Mario LASSNIG, Angelos MOLFETAS, Martin BARISITS, Thomas BEERMANN, 
	Armin NAIRZ, Luc GOOSSENS, Fernando BARREIRO MEGINO, Cedric SERFON, Danila OLEYNIK a Artem PETROSYAN. 
	The ATLAS Distributed Data Management project: Past and Future. 
	\textit{Journal of Physics: Conference Series}. 2012-12-13, vol.~396, issue 3, s.~032045-. 
	DOI: 10.1088/1742-6596/396/3/032045. 
	
\bibitem{ATLAS-Rucio}
	GARONNE, V, R VIGNE, G STEWART, M BARISITS, T B EERMANN, M LASSNIG, C SERFON, L GOOSSENS a A NAIRZ. 
	Rucio – The next generation of large scale distributed system for ATLAS Data Management. 
	\textit{Journal of Physics: Conference Series}. 2014-06-11, vol.~513, issue 4, s.~042021-. 
	DOI: 10.1088/1742-6596/513/4/042021.

\bibitem{Dir1}
	\emph{DIRAC overview} [online] 
	DIRAC documentation [cit. 2014-09-18]
	\texttt{diracgrid.org/files/docs/Overview/index.html}
	
\bibitem{Dir2}
	\emph{DIRAC} [online] 
	The Interware [cit. 2015-05-06]
	\texttt{diracgrid.org}
		

\end{thebibliography}
